重有人覺得俾左錢就一定起到？

唔講咩人口、環保、資源、政治、土地問題
你睇返依幾年政府大型工程嘅下場，再自己上網查下黑心裝修公司常用屈錢伎倆。用下腦諗嘢啦